IOS10.2.1一問

之前用開JB咗嘅9.3.3禁因為粒電唔得想去Apple保固，於是就上咗Apple官方睇下過咗味點知佢彈咗句咩以經更換嚇到我屎都瀨理，之後就打咗去客服到問咩事問咗一大輪之後佢今日Email覆我叫我更新到最新先，再覆佢。禁依加就10.2.1但是我搵極都搵唔到個抬起喚醒功能

利申:6Plus用家

紅字為重點

A9先有

用咩機？

A9 or above
RIP

唔該巴打